究竟朗奴高文（鳩文）識唔識波？

國家打吡唔出夾慣夾熟嘅沙治罗拔圖，走去出個美國仔？你無撚嘢啊嘛，等輸波啦七頭。

Ching sick ball

仲要你開即討，輸硬

ching今晚撐邊隊

me廿年巴迷

咁你今晚要失望了。

巴素爾球迷有咩好失望？

第四隊長

樓主又飲醉？

淪落到坐bench

唔出羅白我寧願醉

出影已知佢on9

仲要冇埋電話

希望鳩文唔好咁快玩爛施舟條傻鳩

人地羅拔仔唔想踢右閘做咩成日迫人地踢

唉